有冇Amazarashi同好

Amazarashi 聽完真係好有共鳴
未来になれなかったあの夜に

啱啱去完睇live

好嘢嚟

年頭嗰新言語秩序的舞台設計先拎咗獎

淨係聽過多羅羅個首ed, 覺得把聲好j

Lm

佢d歌好打動有故事既人既心

ジュブナイル
次次聽都覺得好勵志

合理誕生在世上的我們
曾經我也想過一了百了

聽到喊

amazarashi concert at nihon budokan 日本武道館 “New Logos Order 新言語秩序 Ver. 1.01” will be streamed on YouTube.
Date and time: Tuesday, June 9, 2020 19:30 open / 20:00 start（JST)
Youtube

明明隻碟聽到十幾次 依家一聽都係咁撚正

次次啲故事都有好聲
新言語秩序仲要同支共式文革好似...

支共一貫作風

一開頭聊天室見到好多日本人講香港頑張れ